大量警車經西隧去西環

大家小心

推